[又話股災] 訓醒升緊500點

信連登仔實死啦
又話斷14連升就股災

又創新高

差唔多

訓多一年可以嗎